係呢個唯一執法者都信唔過嘅情況下，可以點鬥？

睇左唔同嘅報導，警方根本唔會公平執法。
就算你今日去報案講自己俾人捅咗幾刀，只要佢知道你立場，話唔埋佢會屈你自殺不遂。

係呢個唯一執法者都信唔過嘅情況下，可以點鬥？
呢個唔係放負，真心想集思廣益搵方法嘅問句
用立法制衡？法都送唔到上去佢理我老母
動之以情？留返俾專業僧侶⋯自問做唔到
自組新秩序？咁搞代價同成本可以好撚大⋯
歡迎大家俾料或如果我有謬誤就屌醒我

Btw 當然五訴求係好優先明確，不過我地必須要同時間搵多啲對家嘅弱點出黎

利申：新會然，從小便是高登到連登CD-ROM
再申，唔贊成狗衝，唔怕死唔怕俾人捉都好，要有意義先好做。

烏克蘭革命

背景係似⋯人數仲要少過我地好多⋯佢地組左自衛隊，我地呢邊有相似能力嗎？